有冇得加個功能可以follow 其他會員 如果佢覆左個post 就通知我？

如題
想輕鬆搵到某啲會員嘅高質回覆

推 但推po速度會變左光速